次次鶳都唔打斷手腳

D 狗反而屈斷義士嘅手

自己諗

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

我都唔明 推

推到肯打斷手腳為止

我只係叫大家諗下點解鶳無斷手腳
並唔係鼓吹使用暴力

本人支持和平理性非暴力
用愛感化人

今時今日仲信有左膠? 阻膠根本係藍絲刀手同黨幫兇

手㬹 - 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕順時針方向轉到盡, 右手手腕逆時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手方向好似支棒咁推, 可以用埋身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

解剖青蛙

推呢個

千其唔好

鎖匙插眼

鎖匙插眼

鎖匙插眼

鎖匙插眼

鎖匙插眼

鎖匙插眼

鎖匙插眼

鎖匙插眼

整到人會好痛 唔好咁做

千祈唔好打斷人隻腳，唔係人地走唔到，仲要繼續俾人打
同埋唔好打人下巴，下巴受衝擊個人仲麻痺哂郁唔到
我反對任何暴力

千奇唔好拗關節
重傷畫面又見唔到血
黨媒無野報架嘛

反對暴力

qg

推

甴近平

拉到直一腳踩落去咩都斷
驚唔夠力咪一個拉另一個踩

推 斷手一野就得 麻煩阻膠唔好再阻住晒